財仔發達啦！！

黑警呃OT錢你重唔利疊利？
佢唔忿氣記住係連儂牆係咁而貼幾張紙仔
祝你哋財路亨通